陳僖儀逝世4周年

Rip
咁就4年了

究竟有無人仍記得佢

rip

咁就四年了

仲記得果日考DSE 唔記得經濟定數學

嗰朝考econ
最記得我搭的士去考場途中
係收音機聽到單新聞 ...

佢走果年我都係DSE

好掛住佢

一死就成班扮死忠

D 樂迷呢

入黎為左睇圖

記得佢死果年係自己DSE就係佢死忠?
定擺幾個 就係死忠

佢過身之前已經有聽佢D歌 好記得嗰日朝早喺大快活早餐係蘋果動見到單新聞嗰時係完全接受唔到
依家都無咩女歌手好聽

又黎

屌

在海寶路天橋上疑因大霧行錯路駛上了往旺角的支路，當駛至香港專上學院西九龍校園對出位置時，疑路滑失控擺尾，右邊車尾擦撞右邊石壆，然後反彈出路面，直撞前面分岔路的燈箱及石壆

開快車?

我記得果晚仲要落雨

佢撞之前早幾個鐘仲有個紅衣女係馬路上行

記得果年dse，佢死左我先知佢係邊個

紅衣女係另一條路

入黎就係為左睇依張圖

忘川

我宜家仲聽緊佢既歌 果首尸變真係好好聽

如果佢仲係到 我覺得佢係會好過好多所謂女歌手

知唔知係唔係仲一齊緊

仲記得個陣返學係地鐵站等緊車 一開即時新聞就係佢

咁就4年

蜚蜚

巧kai心也

果陣有個同學好鐘意佢 真fans果隻 果日要考econ

但果陣真係好多死忠 ig勁多悼念post

仲有呢 依家去唱k唱佢嘅歌 總有啲on9仔話好驚點點點咁

忘川 蜚蜚
佢唱得好過而家好多所謂嘅歌手

我好鐘意佢 有買佢隻碟仲有佢親筆簽名
嗰日訓醒知佢死咗喊到豬頭咁
天妒英才

坤哥

琴日仲先聽完佢啲歌

忘川真心正！

入黎為左睇佢

仲聽緊sita d 歌

佢d歌又唔係真係講到咁好聽
係死左先上神枱

蜚蜚
忘川
後備
欠你
紀念悲
讓風箏飛
Crazy Love

沖涼仲係會一路沖一路唱佢啲歌

一首都唔識

聽下囉咁

老實講 如果你有留意開樂壇
以當年新人嚟講 絕對係個有潛力嘅實力歌手
頭幾首歌已經準備紅得起冇耐就死咗
上神枱唔一定係d歌而上
係婉惜香港咁樣失去咗一個實力歌手

利申：當年現場聽過會live

忘川同蜚蜚

個年去考中文dse 考完先知

我知佢有潛力 唔係話佢差
只不過我覺得佢仲再生應該都係aga jw之流
有人話屌打而家樂壇我就唔覺

唔知今日係佢死忌
啱啱無啦啦哼佢首忘川

咁快4年

琴日先唱k唱完佢首歌

咁岩婆婆係前幾日走左
好感慨

忽然偶像

我琴日無啦啦係度諗
佢死咗真係好可惜
點知今日係死忌

I dont give a shit

朗豪坊聽過佢live

以前喺高登話有聽/鐘意sita係死罪

日日都有人話如果佢冇死做硬天后

嘈同姊妹團都好聽

Agger 以前都已經覺得佢啲歌好好聽

紅衣女人有冇片

屍變

有無多d
唔知佢地結婚未

有無人有個張陳僖儀死 mk仔 fb 喊既相

欠你同讓風箏飛好正

無興趣

咁快就4年

踩錯油門撞多之去路''博''

次

帽事

咪係,條友睇少少表面野就屈人渣快車

都估到會有佢

Let me be the one
One and only one

條女好正。好可惜

佢死左我先聽過佢啲歌 先發覺都ok 不過可惜

我反而係佢死左我先唔敢聽

同意

睇到好心痛

對呢條友既死 無感
唔識

屍變仲正

仲有 忘川 英文版 - believe 都唔錯

唔係特別鍾意,但有個年紀同自己唔係差好遠,10年以內既人咁樣好可惜死左,始終有份空虛感喺度

你隻死青狗睇返當時新聞先啦

econ 一考完睇新聞就好震撼

朱智賢點解生得咁似樣

仿似懸崖上戀愛
呢首真係好好聽
初頭電視睇朱智賢做主持嚇撚死我
明明過左身架 點解會係無線做主持

哩點非常認同

死左咪上神枱
未死既話而家唔知去左邊了

無人想知🤗

認同
成班on9係度吹奏

佢唱歌係好聽既
但你話係咪會吊打香港樂壇就好難講
香港有唔少唱功好好 但無際遇上位
反觀有堆麻麻地既被盲捧

就算未死，佢都做唔到天后級，英皇一定會出招打沉佢

當年我幫個朋友set左佢首蜚蜚做接駁鈴聲

「跟你懸崖上戀愛 其實有多精彩...」

過多排就見到新聞話佢撞車死左

咁多年 我個fd都無連過接駁鈴聲

次次打比佢都「跟你懸崖上戀愛 其實有多精彩...」

特別半夜有d凍

前塵投進河裡 隨潮浪沖洗去再別覓尋

未死的話應該會好似衛蘭咁半紅不黑

太陽明知自己嘅歌手練歌練到凌晨都唔搵人送佢走

佢d歌真心好好聽依家仲聽緊

其實時速60,70左右冇收已經可以撞到咁

吾算係死忠 但首首歌都識唱

好似仲有張圖係話佢地唔識sita係邊個
然後扮晒死忠咁

立法渣車要帶頭盔未得囉
我渣車都戴單車頭盔
唔會擋住視線 同埋保護個腦

失樂冰

佢死左我唔開心左成個月

睇開亞視所以唔知有呢個香港歌手存在系米正常
佢同陳柏宇系米同期

我仲有佢簽名CD

我屌你老母係咪正常？

hi 巴打

應該結咗婚 因為無幾耐就生咗bb
但唔知而家點

陳柏宇07
sita12

吾你老母

其實佢死咗我先聽佢D歌
首讓風箏飛始終係我最愛之一

ic
Thx

我當年用緊note 3，之後冇用到比左阿媽用，到而家阿媽電話響仲係"Let me be the one ， one and only one..."阿媽話好好聽

個Andy 之前我無聊試過用張鬼卡釣佢條友都唔知係唔係職業Fans，江弱能個page都會見到佢

有冇人鍾意昂坪360隻宣傳歌

好似叫“全景”

職業fans唔撚係會追個死人掛，撚有錢分咩，
應該係個心咸濕，見親星都追一餐姐

系你老母
米你老母

唱歌好聽過GEM

你叫我感恩
今天感恩 今天我隨時身恆

其實哩個係乜水？

冇人記得佢?